要嘈，就入黎機場現場嘈

你地入曬黎就唔洗block啦
直接jam得
收工大軍快手入黎
唔好浪費日頭巴打去block既勇氣

散水撚真係好正

唔好鬧交啦

721

屌你啦

完全正確